大埔既手足最緊要轉場，沿東鐵線有排玩

作為一個香港人 今日大埔真係得啖笑

講真咁同直接宣佈撚狗有咩分別。

令我地班自由閪totally no mood to 死守大埔
嗱,我又分析下 首先搭三個站去沙田,唔好玩啦 新城市廣場, 十分穩陣

之後搭兩站去九龍塘,,如果搞著班有錢人就有可觀性(順便可以報埋階級ga仇)(不過算啦,警狗係果邊唔敢亂黎) 我真係冇睇過九龍塘豪宅..示威者半力夠WIN

最後一站 紅磡,我連附近有咩唔記得 我地玩下紅隧is ok

加上我地3大尖刀 暴大, 浸大, poly都係東鐵線 有咩事就走入去
加上關鍵王紅磡轉西鐵.. 根本大炒班狗,,,,

今日撚狗就一定..係睇下會唔會一個手足都拉唔到.咁一面倒ga抗爭,我冇興趣,大家聽日深水埗見

P.S.比d咁ga對手我地..is侮辱..哈

階級既仇？？

唔記得東鐵線多大陸人
仲可以輸出革命命

be water

Push

四間大學
cu city poly bu

一定要拖到九月美國國會開，甚至十一
不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆

提放解散軍 我要雙普選

你岩 4大尖刀